梁鎂芳得知李偲嫣過世，已第一時間慰藉了李偲嫣的丈夫

慰問先啱